Palantir討論區

仲未上市就燈定先

Aug. 25, 2020 9:54 pm

Palantir Technologies Inc. has a message for investors awaiting the tech company’s long-anticipated stock listing: It has soured on Silicon Valley.

The money-losing, data-focused software company, which was once one of the world’s most valuable startups, launched a broadside against the tech sector as it unveiled paperwork Tuesday to take itself public through a direct listing slated for later this year—one that could come as soon as next month.

Chief Executive Alex Karp, who co-founded the company along with the billionaire investor Peter Thiel and others, spent much of an introductory letter lambasting the business models of other software companies and criticizing the tech giants of Silicon Valley for being out of touch with American principles and societal needs.

Palantir S1文件

個個都講TSLA就知已經冇咩肉食，一齊搵下一個投資機會

12點？

見到NASDAQ個calendar仲係寫今日 點解支牛果邊有人話改左聽日

入得未

準備不問價入 然後SH

冇ipo?

big brother is watching you

直接上市

咁一開波？$ 12:30先知？

set市價入
Big brother

唔係30號先上咩?

直接上市係咪鬥快搶
Set $10入唔入到

留名

尼間野要搞到2024 年先識開始賺錢。

點解2024

計數project Je

估計咋喎 即係可能做唔到

咁估又可以提早做到Je. 大家都係估估下Je. 邊個夠膽寫包單

插到hihi diu

同隻U一樣
日日插水

坐緊

個CEO好似好撚有錢
間公司又做埋D 神秘野
放幾年啦 佢咁樣上市講到明係CAP水
唔推POST了 費時燈